大家分享下做補習遇過最撚戇鳩嘅家長/細路

小型補習社 2對10幾 幫手對小學雞功課
個撚樣小學雞 自己收埋曬啲功課唔俾我對 話冇功課想早啲走 跟住翻到去錯撚曬 連抄詞語功課都抄撚錯 然後同老母講補習社哥哥唔理我 跟住佢老母走黎投訴 堅持話自己個戇鳩仔好乖
抄書都抄錯就帶個仔讀弱智學校啦屌你老母